點解仲未搞宿舍

同佢玩嘉利大廈啦 冇一隻政府狗係無辜

荃灣真係最廢
大大座綠揚M座冇保護都唔搞